究竟素食係咪真係咁多好處？

啱先睇咗幾套關於素食嘅紀錄片， 套套都講到素食百利而無一害
究竟素食係咪真係咁好